［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 365 有什麼比天滅中共更緊要

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

呢個就係最大嘅笑話

下？！！！

我記得係你講

感動 通常我屋企啲嘢食係放到過期

放心你哋係啱啱買嘅

係！

Bad

唔怪之得搞到你而家咁

有冇名睇

你連人哋幾時買都知？

？？？？！ 點會

我真係唔信

買咗啲零食冇人食 得我一個食

你平時講完笑之後都唔記得自己講過啲咩

？？？？

肥？

我買畀佢哋係嗰日即買！

都係而家咁

放心你哋係啱啱買嘅？？

U r right

放假先得

所以唔夠膽買咁多

送畀佢哋嗰日呀。。。

點解我完全唔理個邏輯喺邊？你係放假先可以肥定係放假先可以食零食？

好呀

有時買得多會平啲所以忍唔住

同你溝通唔到 你好搞笑

肥就幾時都係 零食要等我放假先有得食

Yes 你講咗我想講嘅嘢最醒係今次

個女仔好多野講 好似識左好耐咁

咁係因為你可以令到佢好放鬆講好多自己心事啫

有無cda有bno

留名

女神

up mud
有無bno cda收留我

男神

你講你呀

Noooooo

做咩

再減肥就唔靚料

就角度先冇咁肥

攰

貓貓好鍾意我

佢永遠都咁靚

係我眼中料b無唔靚嘅時候

。。。

新人留名

你好

貓貓

你人真好

我Follow先

家暴打仔

我

唔是啦

好想去英倫

Jmg

Miss u

wanna date u now

支持

你冇得去

識左個人
一開始覺得佢好叻好崇拜佢
見完第一次之後佢晚晚臨訓前打比我傾電話，一開頭有啲抗拒，因為我冇講電話既習慣，而且我同屋企人訓同一間房要等佢訓左先方便接電話
依家就黎大半個月我已經習慣左臨訓之前會同佢傾一陣
但其實有時冇咩傾，佢主動打黎但唔主動搵野講，有時甚至我講佢又hea 應

有樣野覺得好奇怪，點解佢日日傾電話都唔再約我
佢份工雖然好忙但一日兩餐都成日約人食，食完再番工，我冇多問同邊個食驚比人嫌我煩
係我愈黎愈依賴佢既存在既同時，又好疑惑其實佢係咪冇意思同我發展

叻既人真係好吸引
但佢咁叻都唔需要你

real?

其實由第一日開始我都有啲唔明佢咁叻，要咩女都有，點解會浪費時間搵我，我又冇乜優點

每晚傾電話都只係講下食左乜同傾時事
但我唔係想互相交流schedule
我想了解佢多啲同知多啲佢既價值觀
但成日都搵唔到切入點

我真係唔識傾電話

dllm

惡

你問下佢

你

是

好易就諗起佢

我明白呀尤其係經過以前嗰啲地方

我同佢拖手 攬攬左

正。。

唔經過都係

我都想同你拖手

點解你可以咁勁

屌。。

不如你都係接受啦

。。。。。

啲咩

你會頂唔順的

南狗好男仔嚟

南狗

Good dog

屌

真的可以嗎？

上身：神秘之中帶點高傲

頸：神聖而純潔的象徵

下身：黑色裙褲正經之中帶點輕鬆

鞋：普通灰色太單調，加點cutting做點綴

我好潔癖 好想叫佢噴返酒精先

@大理 你去？

就嚟散

同佢講

第一日應該唔夠膽reject住

係 其實我有俾酒精佢幾次 講得咁密嘅話唔太好

渣

大家咁話

掛住料

額

你有冇睇上面？

有呀

有歌聽啦～

多謝

加油

從來沒我份犧牲當做例行

（突發）97-03手足終於唔係condom

要大學學位

感謝主

你大學生

🚬🚬🚬練習買大麥克

屌鳩對腳

玫瑰 蔥 同 辣椒種子都發唔起

係咪去完迪士尼攰所以咁少人

準備買學生價既麥克書 專業版

可能

幾時有人同我去

巧sweet

你專登買飛去？定年票？

我想同你去

。。。。

同女就sweet

有親戚入面做
同2個frd入去都唔駛錢 由細到大都咁
不過唔知依家肺炎點

同鍾意嘅男仔就sweet
去邊都sweet 就算9行都sweet

你就是我的世界

係
所以通常啲女仔同我去都覺唔sweet

我都有屋企人係入面做 所以去係唔駛錢

幾好 肺炎照pay
cut人手唔洗咁多人返 但人工照正常出

珍

真

未遇到啱啫

我個個都係
依家打2份工

成世都唔去遇到
上個女仔仲仆街到問我可唔可以帶佢同條仔去
88你條尾

邊個

感情台

正苦包底 唔驚
反而美國果邊既staff慘 一直放no pay

咩post

sry 無f5

我都係
熟少少就動心
所以唔可以同我好熟的

真 我都係
想問你a幾
我朋友話拍過拖就唔會咁

真心 跟住明其實咁上心做乜 人地都唔需要

你都好啲咁靚溝死仔
我就

漫漫都係的

係 最終玩埋自己

佢地不渴望

佢有女 dklm

所以都係唔好咁著緊

冇 假的

但漫漫有得同人出街

一次囉 有冇下次都唔知

女大18變
入到u好快就有
而我？

好過我

而家咁講 到時又未必會咁做

唔知啦咁就

約就知啦

Yes on99
那我已知苦痛只不過是 因我太夢幻的心智

無人俾我約

遲啲先

真
所以上個

又係我地幾個叫春

香港人，移民！

唔得咪啊蘇 high dip
最後一定入到
但未放榜前都要有信心

也說不出這算熟還是不熟 能對望幾秒眉目 但你眼中根本就從不算熟

聽日去練嘢先

遲吓遲吓就冇㗎喇

哭了 仲係會掛住

識人囉

咪就係

介意我識你嗎？

唔會太密咩

你又知

有無聽過you re beautiful

入唔到u走唔甩

識緊

傾吓傾吓就約出去㗎啦
唔通一個月後攤凍哂再約咩

啫係終於有人俾我約

我話我

yesss

想知

啲湯凍哂都唔好飲啦

最緊要
信心

Ok料b

12月到依家
未unblock

講過好多次啦

我都唔知佢過成點 正係見佢換左icon

好過我
但最後點

有時睇下佢ig
睇完好嬲又會有精力搞好補習社

佢可能同我地一樣
都易對人有好感 然後又好快無
or佢係大仆街

我要發大財
但無學生

大把仔好過佢的

mean𠹌到

有啲驚訝

想知點識
app？

咩料啊

咁你記得我故事？

唔好對我花心

事ching

無㗎啦

姐係一開始識係偶遇？

好似無

少力d plz

招新移民做學生
擁抱大灣區

早晨

怕有肺炎 不了

大菌食細菌

移民？

驚了

比ching 移民？

細膽

冇bno

心事咁細膽點識女仔啊

金拱門有10塊 9塊nuggets 食窮金拱門

但我整蛋糕都叻的
上個話我個tiramisu好好食
露營又話我整個牛肉丼同煨番薯好食

比狗示範先

加拿大

不了
最撚憎啲蝗蟲

你有錢？

我整凍餅叻啲
因為屋企無焗爐

加拿大政府有loan

一語中的

正

其實我領略唔到要點主動法

想食我可以整的
以前中學無聊都會整啲俾frd

「喂hi 我想識你」

之前話大食會

你移去加拿大？

你撈補習緊係賺蝗嘅錢

個模咪要好大

南珠就話得姐 心事就出事啦

無degree cnmb第一關fail

我都有整

個邊都多
但個邊啲蝗好窮

點會

你shitty jai咪有degree 此post已完

交流下

收貴啲 將佢哋榨乾榨淨

failed meet５到offer

其實反而係南珠講會出事

依家好少學生 仲蝕緊

係咪要主動d約出街 見面要fun d

少fail

竟然

你本身有degree

on9 人哋考警察，讀dse係你呢啲港燦先讀

即刻令人心動果種出事？

R學生囉

Yes 雞煲

oreo cheese cake？

你俾？

可能我個陣潛咗

Yea 盡量fun啲

你本身讀緊city喎布清

又好
星期一我frd生日我都整
hehe

唔係呢種 佢會嚇走人

豬餿？溰達有無食？

一緊張同心不在焉就大獲了

唔緊要

唔是掛

咁你行錯路

集中啲

同我打邊爐落太多肉片一樣起泡

你都好fun

佢個樣就嚇親人

我整我會係面灑陣oreo餅碎

Noted

你記錯人

大家都知咩事

我第日如果要返工唔瞓仲恐怖

要上番感情台練下吹水先

大家都block我

諗起果套電影 個樣太靚仔 一比人見到個樣 對方就會即刻死

咪嚇親啲客 唔該

你見吓佢咪知

我仲睇到你cm的

第一次整

加油
我第一次整個樣都

你幾時移去英國
你唔係有bno咩

一直自閉係屋企幾個月冇同人講野

屌 我又唔洗對住佢哋

邊敢 唔想做綠葉

咁都仲識講嘢

見完你就明

咁想問恐怖啲咩

上星期約番朋友出黎 傾左幾個鐘計
番到屋企喉嚨痛

要練返講嘢

confirm係真應該會去🚬🚬🚬

我出街返學個樣咪恐怖

L個靚M

你地做咩d態度唔同哂
唔好破壞我對南神既幻想好嗎

你是好人

Down個 goodnight 先得

移民

你啱 我fc過

見完咪唔使幻想

又bin

未咁快移住 我應該留到好後

幾時比我約

去邊個國家？

都話睇你地幾時得閒

我比晒啲時間你料

痴線明知我唔見得人的

冇諗過都唔到我揀

係到練陣 遲下睇下會唔會down先

去做啲咩
有錢去？

咁靚

咪係！！

加拿大唔係比冇bno咩

隔咁耐 你記錯啦

好眼瞓

洗碗，反正香港又揾唔到工

豬hi

我上網揾架
但我整個啲都類似

有冇人覺得好多國家開始r人走 其實係想打仗

做waiter可以練英文

係還係 但仲有家人 女朋友
而且仲有被狗拉咗嘅朋友
點捨得 不過我諗加拿大名額有限
留畀其他人啦 想走嘅走

打llm咩，二十世紀啦

屌你南狗

瞓

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

18-23喎

港豬衝呀！！！

我有

惡到

佢把口真係

Ww2嗰陣都冇諗過會有國家認真打

ff

又真係記得架喎

關我咩事

想打仗？

冇錯呀 我的確喺範圍內
單拖一個人一定走到

你惡先

依家周圍有核武，一打==含球鏟

想 直頭想參軍打支那

咁咪單拖 你女朋友應該可以同你一齊走啦
係屋企人姐

呢樣真 一出核基本含撚

炸咗支那咪好

又發生咩事

港警輕鬆打贏海豹陸戰隊

台灣當兵？

冇錯 太多牽掛

大陸大把核武

你唔走嘅話 你屋企人更加走唔到

打飛機嗰隻

第一個就炸咗大灣區先

我睇好遼寧艦

可以架 我運動才能好勁 反應又快

有乜用？

都啱嘅

我係faker

係比人炸

留名佢出煙自爆

炸嚟有乜用？

我笑左出黎

夠打南海

今日碌fb見到有架叫賓州號

所以係要帶埋屋企人走
最擔心嘅唔係打仗 而係遲啲香港人好似猶太人咁比政府迫入集中營同毒氣室

好啲未

可以

佢其實岩
二戰前夕仲有日本侵華 西班牙內戰 意大利係非洲出兵 蘇聯對芬蘭虎視眈眈 國同國之間明面上衝突較大 而且缺乏國際社會制衡（國際聯盟廢的）而二戰同冷戰後各國都傾向和平解決 熱戰程度大大減退
但當然未來會唔會打仗好難講

錯過咗

出到反核武器咪得

仲要係上世紀蘇聯産物

半夜係屋企飲兩杯，咋看手機原來一個可傾數的人都沒有

佢已經決定同我結婚帶我走

熱戰機會都大啦
支那境內勁多問題 唔搶就冇資源
中印嗰邊又係 釣魚台主權又係
基本上打仗機會好高下

faker都係，咪一樣勁

像上天給我一晚的回贈

想睇點克制核武 空中引爆？都死緊喎

下次

好！！！！

愛因斯坦：「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器來打，但我知道第四次世界大戰會用石頭和木棍來打。」

依家玩雷射counter, 不過基本上係未有。中國一定贏

政府嘅國安教育營
國安法比人拉嘅人只會越嚟越多
到時會起新屋嶺咁困住啲人
唔好唔記得佢哋可以被送中 咁同送入集中營係冇分別

愛因斯坦我支持凱深堡

但你知唔知中印邊界問題同釣魚台主權問題已經存在幾耐 唔會係直接導火線

釣魚台係可燃冰

中印唔係呢排先打咩釣魚台唔係日本改名呀嘛

大慶油田幾時用完

好似用哂了

Werner Heisenberg

小支支冇資源一定係搶其他國家嗰啲先㗎啦

去買

冇收入 都唔敢支出了

使鬼咩on9學北韓咪得

+1

而家支那仲衰過北韓

講起大慶油田
如果二戰日本發現到就唔需要打美國
成個世界格局可能改變

想等人包養

係學北韓用核武叫人畀錢佢

而家支那就算有油田都冇技術開啦

你不如話nazi整到核武先

買咪得

都冇錢

你無，政府有

三點半訓唔訓好呢

「我最怕一再想起 似天空清澈的你
又有哪個可比 悠然自得呼吸吞吐的你
似看破生死 靈魂共振似碰到太驚喜
夏至秋天的距離 月與倒影的距離 猶如站在 遠方的你」

有時保持一定嘅最遠距離，其實就係對雙方最好嘅距離。

拍緊拖嗰陣時需要保持距離因為避免油膩感，好食但太多會厭，所以要隔一段時間等自己有掛住嘅感覺，鬧交或做錯事分開咗手搵返佢都要保持一定空間 如果唔係嘅話一個字煩 你可以繼續諗起佢對方都可以繼續諗起你 但大家都知道即刻搵定對方討厭，所以搵件事丟淡如果仲有機會就要還神，距離好重要，一定嘅距離比對方知道原來嗰個人仲做緊啲乜嘢但係又唔會騷擾到自己，即係默默喺遠處關心，有時呢種距離咁樣望住佢都唔錯，過一陣又可能畀佢吸引返第二次愛上。

有時你會好驚好驚搵返佢，唔係你自己唔夠自信而係害怕失去或者懦夫害怕失敗 就算其他人叫你唔好諗試咗先你仲有好多顧慮，始終佢就係唯一一個全世界都搵唔到第二個，所以寧願唔試住。

其實所有嘢已經睇化咗看破生死，但係你又好驚會諗起佢盡量唔好諗但係發現唔得，因為未到一定時間諗起佢又唔搵得，忍唔住就會喊， 所以唯有都係不斷循環繼續諗冇得搵，非常灰心，唔知呢啲日子要到幾時，所以寧願死咗佢算，但係有啲算好至少有機會喺返埋一齊，就算日子比較耐都好或者太多嘅不確定因素，但至少人要有曙光先會開心啲。

魚同雲係共存喺同一個世界上面，冇咗邊個都唔得，但係如果為咗太接近雲離開咗水就會失去原有嘅本性，所以需要雲作出改變，大量嘅雲即係水有助魚類繼續生長，而唔係阻。

好多嘢重覆㗎所以唔使覆我，叫你聽下第一段嗰首歌啫。

咩Hi啊？

食饅頭

人血饅頭同你去返嗰一間火鍋店食

好想笑下但係笑唔出

因為你未見過真係好好笑

好頹

ok!

真係好唔鍾意一個人，屋企人聽日出哂去，一個人又亂諗野🙁

成日夜媽媽沉思下自己個人生

人生仲亂，前路茫茫🙁，聽日都唔知點過好，

冇

低咗好多

經歷喱一年

理解一個人好難的
唔怪佢吔

好似係reebok

咩

成班都恰我

連蚊都夠膽 光明正大係我手臂吸血

做咩唔打佢

我手會污濁

咁佢開大食會了

Fing走咪得

吸血了 好味

咬左手肘。

又話fing走

飛另一邊

埋藏着這浪漫 埋藏着這夢幻

咁咪好

假

臭hi

係屋企擺返個空魚缸都幾有詩意

想問比比講嗰個大組長係咪摺咗 啱啱睇secret見到有engine大組長摺

點摺

大組長真係好威架

係

佢自己都有出喎

原來就係佢

Quit ocamp

求介紹今年ocamp女女

我都冇玩

想結識business同nursing嘅女同學
利申 講笑

讀數讀到唔得閒溝女

過隔離ocamp玩囉

你本身有女

why
佢咁型 大家好大損失

dklm ah

dllm！！！！！

做咩屌我

有女

得貓貓會理我

有女仲溝乜

佢自己quit
而家都柒到唔敢上水啦
話唔定佢有mon呢度

咁型做咩要quit

佢啲輔員全部quit曬

都要維繫下感情

why 畀佢屌走晒？

咁咪溝返你自己條女

係
以為自己屌人好型

真係好型喎 又man又有男子氣慨
做咩唔屌到佢地返黎？

你自己去問佢

佢都唔上水

Whatsapp him

係喎

每次做做下gym 諗起已經冇左佢 就會即刻洩左道氣咁 冇力舉多一下了

如相處悶透後

好想同返佢一齊 但唔會有好結果

🚬🐋

搵野做 我有
出街玩 我有
做gym 我有
同人傾計 我有
同貓貓玩 我有
食雞 我有
返工 我有
但都係唔開心

舉幾重

有返工

Uccu

舉起你

埋ching你好牛b

牛llm

拗手瓜

噉666 lor

Bye

浮ching好型

Me losed

幾時教我做尖

求其做下掌上壓就ok

流連樂與悲之間

幻愛首主題曲都好聽

想話你帶畀人歡樂都唔得

冇油了

practicing mk behavior

john

會有的，兩年都不算太耐，總有機會要對自己有信心，既然一開始都係希望有啲咁嘅結局而家仲有可能嘅時候，係咪比起完全冇可能係咪更好呢

唔得，你去搵小豆

排我？

反正你都唔係真係去
識你咁耐你係要有靜同小豆先會去

👌月中

我會揾手ching的

兩年後可能已經係唔同國家了 就係冇乜信心 覺得佢已經覺得我好煩好憎我 如果而家有希望 怕到時要更加失望

順便移民過去搵加ching囉

屌 兩年之後只要佢唔變得更加討厭你咁乜都得啦，有佢喺度使乜驚
除非佢去咗移民
乜都有可能失敗㗎啦，咁你就唔好去做驚咗佢啦

我是中國人

Nb

就係驚 好驚做錯 好驚冇左佢
可能到時全部人都移晒民了
都冇話唔做但而家呢刻淨係可以等
仲有可以叫春

留喺到with me

冇呢回事

where

放埋海草擺設

$? 任食？

無魚

係 冇左了

淨係擺設都好睇

佢好好睇的

OuO

收皮啦

你都唔明佢一定要空㗎

咁你擺個胸嘅花樽喺屋企囉

聽說某個歲數還是孤獨便如罪
身邊一對對 太令人顧慮

都冇嘢好驚，香港咁嘅時勢佢要選擇留嘅話就留走嘅就走，冇辦法控制，你又唔係佢阿爸
如果佢選擇移民與否都真係唔關你事了，你唔可以控制，一係希望佢移民之前仲想見多你幾面，留返個回憶咁啫
如果唔關移民事，純粹係你做錯嗰件事嘅話咁你就等之前講過嘅時間

估唔到呢個千禧少女你都有聽，而家好似淡出咗

話曬都係cookies fans
我就真係估唔到你都聽過
你問1000個人應該都冇一個人識區文詩

平時唔驚的 一到關於佢既野就驚
由佢決定了 可能冇得再見了

有呀有聽過cookies應該都識
吳雨霏嘅fans都應該有聽過
不過佢好奇怪個感覺係，好似已經係上一代聽嘅人但係喺科技嘅年代，感覺幾得意

Btw最鍾意呢首

我90尾呢個年代d人隨時連cookies係咩都唔知
有時真係好想知究竟我d fd細個係點生存

呢首都好聽
不過我本身唔中意快歌

我諗呢幾年都多咗人識佢同埋笑佢因為瓊姐成日話佢係曲奇知情KOL

不過呢個仲好笑唔係高清寫高清畀人鬧

cookies仲活躍嗰幾個除咗傅穎我都幾中意
點都估唔到stephy同傅穎可以好翻

(´･_･`)

I need energy

好耐冇見

Why don't you eat energy bar？

Useless

Ok

今日係街發現，唔知咩黎

聽過曲奇

維護著這夢幻

證明你老了

小妹唔老

我女神都37歲了

眼大大真係好靚

想del 連登

又話佢眼細

你最靚

Why

Thx塵塵

聽緊9m88 心動左

愛是難解的命題

你都五章幾了

聽緊你朝我的方向走來

你就嚟死了

邊有

頭先發夢撞車死左

想同你發夢

開心了

唔好啊 會發惡夢

我做鬼都要煩住你

你做鬼我都唔會比你好過

唔記得左你鐘意屌鬼 禾都係唔做鬼了

come on baby

悶撚到

其實想學野 但我坐唔定

食雪糕未

上網自學

係呀 就係坐唔定

我麻麻地

啩住睇靚女

總之唔見你食

?

係街見到靚腳應該用咩眼神望？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早知

有睇

厚腳皮

琴晚同個有好感嘅女仔傾計 佢話諗住裝備好自己 等一個更好嘅人 咁我係咪即係無機

90%

佢鍾意咁樣咪咁樣放

其實佢咁樣即係暗示除咗裝備好自己亦都要等對方裝備好等對方變成一個更好嘅人，然後佢就會接受啦，因為佢好想接受佢但係能力未夠

空即是色
其實佢咁樣有個更深層嘅含義但係你都係唔識所以我話你聽：佢要空嘅魚缸即係表示佢曾經擁有嘅魚而家已經冇咗，個魚缸冇魚即係佢個心都空咗

代表你仲未擁有美貌如花嘅另一半

使乜同佢有咁多解讀 冇咗就係冇咗 呢個係要面對

嘩
十分狠毒我鍾意

可唔可以係滑腿

畀著係我寧願完全唔放 望到簡直係虐待自己 同慢性自殺有咩分別

陳雲

Yes 跟住日日諗起

支持國師

跑online

咁就唔好再諗

平時又唔見你咁叻

點都日日諗起

屌你

又當我笑笑咁話我傻唔理你

兩個都要打

即係我都要裝備好自己？咁先可以吸引到佢？

玩？

當然

快

仲以為之前做嗰啲嘢係signal 原來全部都係假 聽到佢話單身都無所謂真係sad到爆

0%

你唔夠好 佢咪唔考慮

佢哋呢

咁我應該move on 定繼續等？好衰唔衰 我琴晚話自己呢排無心儀對象

出嚟！

後面個句

夜啲開

等你

自己on9

0 %冇機即係完全有機

真 我係個女仔都知冇機了

我都知自己衰咗 但係我知我答有 佢會追問 我會更加唔識答 好快會自爆 諗返轉頭真係好想死

一時又係共諜一時又係港獨？

追問咪追問囉你都係想畀對方知你鍾意佢啫
而家你衰戇鳩下世小心啲

好想死啊 點解我咁弱智

你唔答佢係邊個都得啦

就算有好感都即刻話要裝備好自己啦

冇㗎喇

原來係裝備好自己等層主覺得對方有吸引力

追問又啱時機嘅話 對方問邊個 即刻話其實係你

可能啦 又唔知佢地相處成點

不過之後點就唔知啦

所以你真係好幸福

可能勁尷 食唔到飯

我玩完了 應該可以成世單身

你都要呀

搵過第二個

下世小心啲或者揀過第二個

唔好執著呢啲嘢

Feel到掂嘅咪快快手食完飯 去海旁行 再正式表白

Thx

我都唔知我係掛住攬定係掛住佢了

正
Ff總是美好

Yes join!!!!

現家諗返起 可能因為我弱智得濟 身邊啲女仔fd個個都fd zone我

你一定係掛住佢啦同埋就算係咪燈光問題都好知道對方係隻豬閪都唔會錫落去所以一定係鍾意你
冇可能當冚對眼當得都唔知嘅

G CHI

Yes

又氹

下次可以出少句聲

定我貪佢就手

你見到我有氹過雲咩
我不嬲講開事實

靜靜好無

原來係你

真 太豬閪你又唔鍾意嘅話攬你都未必想攬

以後真係唔出聲算

講咗咁耐有豬閪圖未
係啦我都覺得而家啲人冇咁蠢嘅
如果唔覺意表錯情嘅話開咗燈見到樣咁咪死囉

開場前都見到啦

開場前有食飯啦

所以更加冇可能係昏暗
所以漫亦都絕對冇理由睇小自己個樣

dllm ah

##xm##xm

我知

柒is me

因為開頭已經覺佢都中意skinship 攬膊頭個啲

xm